潛伏連登既警察請入嚟

【分析】警隊們(尤其前線警員)，我明白你哋現在慘成政府與市民間磨心，壓力爆煲，但請你哋醒下啦，就算你哋冇傷打贏哂示威市民，輸既唔係示威者，係成個香港呀！政治問題卻推警察來「解決」，合理嗎？ 會work咩? 點解要三番四次被林鄭利用，因為佢自己既偏執硬頸不認錯既人格障礙，就利用警民衝突圖令自己翻盤，但即使林鄭唔落台也只能做多三年特首，之後任何一個上位，因為要享受民意蜜月期，只要形勢需要就會攞你哋祭旗，到時一定會同之前既污糟嘢切割，成立獨立調查委員會，唔會攬你哋架。

你哋應該都冇打算移民架，甚至有子女，你哋都係愛香港架，示威者其實都是同根生想香港好的手足，點解要被人利用而手足相殘呢？再鬥落去無論結果係點，香港一定是最大輸家。

警民聯成一線齊抗林鄭吧！現在林鄭只係等緊送一個入浩園來翻盤，唔好再製造大型警民衝突，咁只會中哂柒婆圈套，警察變兇手或屍體，邊個都唔想見到，即使前線警員都係香港人，就用自己方法救香港吧！(hea做/病假/放大假甚至遊行請願罷工....)

當年南非白人政府也推黑人警察做政治磨心，但警民間失信和仇恨延續幾十年至今天仍未解決，香港真要走上呢條不歸路嗎?

人工已袋 理撚得你

自己睇片班前線狗自發打學生打得幾開心
成日有人以為班狗仲有人性
有既都極少部份

睇winter on fire，你睇下最後啲警察有冇幫番民眾？

推

給香港警察最後忠告

如果前線警員覺得行動既環境唔安全就謹慎啲hea住做啦，敲下打下啲盾牌舉高警棍發兩下空氣作下狀咪算囉，沙田嗰晚真係好驚，有冇諗過你哋手持武器追逼示威者(持平講佢哋兩手fing fing乜都冇做過，甚至在離開途中)，萬一有警員落單而示威者被挑釁到失理智會點，5樓跌落去係會即時死人架，行動之前都請你哋諗下自己家人，見到你哋為份工搞成咁，我諗佢哋會寧願你辭職唔好做

喂點解我會突然變咗P牌? 係咪有人篤灰?